謝Sir先係今場運動嘅轉淚點

多謝你謝Sir
其他嘢唔多講 大家心照

黎明來到

倒戈第一發

幫佢攞番綠卡la.
佢全家一定要平安去美國

係香港比差佬溶左都似

有作用先算啦